坐坐下又2點

same here
失業on99..
沖完涼，碌下電話又兩點

就三點

無人應我post

me2
真係on on 99又一日
日復日年復年